乃木坂46討論區#267: 美月喎，你唔係唔撐吓嘩

乃Po呼籲:
美月必會戰勝歸來!!

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
2019年11月27日発売

衛藤美彩フォトブック『タイトル未定』
2020年1月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

光輝行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

牙咩老公LM

一生只愛山下美月

下個po加返美月寫真

Lm

唔好意思

叫左你唔好掛住丁

I❤️美月

預留下個po標題：幾時到4期出J書

J到眼濛sor

喜喜

咩咩

白石麻衣同生田絵梨花老公留名

一生只愛白石麻衣

六單

花花新推留名

讀書鳥

唔撐牙

この写真の西野をはじめ「乃木撮VOL.02」では、桜井玲香や若月佑美ら2018年7月以降に卒業したメンバーの写真も多数収録。グループ在籍時のオフの素顔がたっぷり楽しめそうだ。
有禾七禾月

上返行人路！

死黑鯨

恭喜音B🎉

勁

手足

條仔仔喺三年A唔係好多鏡頭喎

唔理佢啦 反正我都係去睇音B姐

咁又係

有劇拍仲咁多嗲

有工開了

Lo paul

六單上紅白算啦

邊度都有佢架啦
睇下仲有咩人先

文學少女

用死人cap水
食人血饅頭

比錢啦望

近排好多野要買又伏袋又寫真咁

聖仔

你又冇女朋友
唔買d錢留黎煲醋咩

lm

啲錢都俾晒禾白禾花了

留嚟養老

上年三期有混雜 今年係四期啦💸

咁要去了

佢兩個去咁你去唔去呀？

蘭仔有冇得去架

我批準左佢去

到時發覺冇佢份你就要準備被人私了啦

唔好打牙 打死人啦

兩位老婆

奶共

我老婆

咩

有冇巴打知如果我上Amazon訂左櫻井本第二本寫真，咁佢有果時係唔係自己會寄過黎

失民意.jpg

係

音B勁呀

早上好♪

今天也是個好天氣呢～～

好喜歡葉月這個表情
想去吃烤肉啊～

昨天蓮加糖來我這裡過夜了
半夜吃了薯條還有漢堡
den pepero
以上by蓮加

偶爾吃一次也沒關係吧～（笑）

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

瀬？

勁共勁共勁共勁共

想知連叻體重增加咗幾多

柴寶留名

老婆

Laopo

西野七瀨easy

感謝祭bus tour

大陸仔

1月19日 蘭仔mail:
在台北的mb加油喔
我也好想去台北呢
台灣有很多好吃的東西
在日本的mb 很少呢...

我哋只有 Lo Paul(s) ，沒有 Laopo

禾蘭仔: 我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏.......

你地等同FBI 解釋

即係冇得去

仁月夠膽就除多d,除甘少學乜人出寫真

有啲真實不要再說了

牙音公式相個色調好趕客
似幾日冇食飯咁

咁我要餵飽翻佢先得

係咪因為冇表情咋

五星組個個都咁苦

除左一個

星球大戰

乃木撮VOL.01の34万部突破を記念して #乃木撮ベストショット祭り 開催！
乃木撮VOL.01の掲載カットを一挙公開します！

唐老鴨

P白左

真人唔黑 fced

禾七

Me Love Beautiful Moon

"文春砲"話今晚向坂道發砲，突然想起fortune中田，話阿梅會出事。
好無開定盤口比大家估?

Sor

好想領養呢隻馬騮仔

唔係乃

文春真心煩

日向定欅

けやき應該欅啦

七仔得對肶叫有啲肉

愛掛力

禾平

屎忽大過波羅

日向以前咪叫けやき

牙肉

無做過 怕咩啊

個曲線好誘人

山區兒童

想同禾松過聖誕

所以我先咁問 又冇一條坂叫日向坂

真係有日向坂架

珍惜生命 遠離珍珠奶茶

好女仔

喺港区嗰邊，不過唔同讀音

會係屋企睇漫畫

係咪日向班藍絲做

聖誕食乜餸

呢排我都整好多野俾佢食

音B：哥哥我已經3日無食野
我想食豬柳強呀

中國網紅臉食肥啲啦

文廢炮

係咪有咩誤會？肥返d都會p返尖

比三四期搶晒野食

B.L.T.11月号（創刊22周年記念号）のグラビアに登場！
乃木坂46・新内眞衣の撮影メーキング動画もB.L.T.webで公開中です！

B.L.T.webをチェック！

#乃木坂46
#新内眞衣
#BLT
#BLTweb

一定要買多幾本支持

身體上支持

條脷又長又黃紺紺

我老婆啲ひらがな都寫得幾醜樣

見返舊堀 好感動

沒眼鏡

乃po矛人反喜的

反喜=直接召喚迷喜大軍

鄉下妹
鈴木絢音がドラマ「ハイポジ」に連続ドラマ初レギュラー出演が決定しました！

主人公の未来の妻、幸子を演じます。
1980年代懐かしのカットにも挑戦中！(ウィッグです)

幅広い世代の皆様に楽しんでいただけるよう、撮影に挑んでいます。
ご覧いただけたら嬉しいです。

絢音より✉️

鶳反喜

呢個look 似返女仔

全盛期

仲以為binc

音B皮膚幾光滑

喜衛兵

手手冇想像中咁滑
利申 除咗idol未摸過女仔手

喜b

回復初心

高山

吊打禾堀

就算300磅影相咪又係一樣咁尖

牙月對眼曉放電

鈴香好咩

第二張以為寶寶黎

唔似16歲

葉劉頭唔係個個都carry到

賓賓成日做嘢對手好難滑 體諒下

腳

含淚買牙

新北市

生緊蛋？

我老婆好可愛

只撐花腩呢對cp

高山長腿

啱啱衝完台版乃木戀彼氏活動，兩晚夾理瞓咗五粒鐘，結果都只係殘念11名，做窮 L 真係可悲

等緊我幫佢冚被

梳

我見有人充成$1200都係得11

又改名

直接改乃木坂工事中算啦

出老解

執磚

二單

啲大陸仔最中意咁改

咪針，叫老解過你屋企掃地

會唔會課得少左啲

我就咁課百幾就算 都有頭十

乃po唯一吉推留名

邊個咁cheap

台灣fb gp見到

咁㨂住啲主要戰區係咁㗎喇，其實第6名仲慘過我第11名，做得第6嘅一定係要攞直筆應該課咗好多

我打麗乃hea到仆街

珠美區第六 二百五十萬分up都冇

我前兩次打葉月同琴子無課都有前十，今次轉咗花奶結果咁就陣亡。我見到麻衣區第1成五百幾萬分真係CLS

呢個game一係就無課一係就重課，應該係典型 10％人課咗 90％ 金嘅game

今次獎勵豐富 無計

日版啲數字恐怖好多

你係講一姐區呀，我見豬美區260萬第二名喎，唔係2 -6 相差咁少吓哇，咁搞法最後嗰粒鐘會打到胃抽筋個喎

最尾十分鐘好多痴線佬衝

咁日版啲實體禮物都靚好多，台版上回個爛鬼天燈，個樣十足十九份一百蚊台幣貨仔，我見到人哋po實物出來後，深深慶幸自己冇做傻事課金落去

下 我日版第一次攞係一張十蚊都唔洗既大園桃子貼紙

打咩

我無課打朋都有頭十

呢2個慘啲

文春陰9公

愛佳の文春砲の直前→TOKIO山口逮捕
今日欅メンバー誰かの文春砲→沢尻エリカ逮捕
欅が文春砲食らう直前は誰かが避雷針になってくれている

唔係平手中就冇人理

花奶。我主推7仔，但真係唔敢入，我見人哋百幾萬分都係得十幾名

鳥區先慘

乃呢班為食鬼

乃po首席廁佬大隊長

第八名改埋個名好仆街

17年聖來作品

遲吓個名越改越長

○最近のメンバーの可愛かったエピソードある⁇
→レイのお家の冷蔵庫開けたらみかんと柿しか入ってなかったこと！
かわいいねレイたん♡

巧似已經係最長

愛狗力

掛寶

唔洗驚 乃Po 一堆廁佬陪你

◎レイちゃんの冷蔵庫のにみかんと柿しかないっていう話は本当ですか？

えっとですね、いま数えてみたら柿16個と大のみかん40個くらい入ってました。
黄色くなっちゃう！！

你

因為乃雲集眾多好女仔

出左糧有錢買

我乃Po首席清泉

想吉了😭

21號仲發緊idol夢
睇佢上節目好識do

廁唔廁啲

心前見到 染毛老左好多

我記得我打第三期男友（小南）嗰陣都係同佢哋兩個搶第十
最後有個差唔多分排11

應該去邊都係食物鏈底層

瞓咗冇睇 67號入選未

唔需要咁多北海道人

吉妹衰妹需要大量關懷

男人樣，音行埋去都即刻超有女人味

廁到

單推牙白

禾大佬係鋼琴師

成班廁9互相傷害

比你燈死

好好笑 呢次中傷有3/10

事先聲明先我唔廁架
at least 我係單推乃先
冇推隔離坂唔係4689

單推乃入面嘅廁

逃走中

不如改:
事先聲明先我唔廁架
at least 我係單推坂道系列先

個d不自殺聲明咁

不加推聲明

推哂成個乃咪呢世都唔需要加推

會推埋其他團

蘭世係咪唔埋堆搞到冇工開呀

啦娜蛇我真係好愛你啊啊啊

佢話只推乃團嘛

佢都好信

信個廁佬

佢暫時無話過唔加推mb，淨係講過單推乃

岩岩返到家 剛好可以睇南鳥

肥野拍埋牙雀度塊面大到

今次係咪鎖咗區？

yes

南個樣好不安

兩個都拎住喼做咩要分開去

唔同時間到

去左fd度睇

牙雀記得咁清楚

英文鳥

哈利腥些教咗咁耐

肥野連係咪英文都唔肯定

雀係外交官

This This This

share

我願意被些牙

界波袋

大大大

南成日👍🏻

有fd子迷乃真好

SKR🤙🏿

兩個都笑得好甜

睇完再轉場去第二個嗰度飲住睇
挽event真係易識人

唔6用地圖

做咩

雀賓~

我睇緊都笑得好甜

👍🏿good👍🏿

等睇肥野湯豬

恥笑開始

重得濟

雀笑到

介紹fd迷乃咪得

半年冇更

牙堀後面就係手越

可愛い

牙雀仲耐

牙雀平時有腥喵

牙雀幾多喵下

D碟好貴

咩肉嚟

火腿

佢地淨係話幾靚丫就算

11月27日（水）19:00～22:54 日本テレビ系「ベストアーティスト2019」に #乃木坂46 が出演

個日有34期live，得12期上best artists

點解得返禾腩一個？

等睇湯豬

巧嘈

一個人都甘大膽挽

睇官網好似係蘭仔同OL

做完?

完啦

文春好似係講9單搞掂左
之前平手好似唔滿意 連歌都換埋重新錄過
所以遲左公佈新單訊息

*平手與她的伴舞團*

講夠欅未呢度乃po

第二張珠美個樣好恐怖

反襯禾蓮b 用心良苦

俾粉紅舊嘢嚇死

愛琴力

咩人諗咩野

I❤️牙琴

amoon

珠美把聲正到

禾真係單推乃 典解唔信禾

又po=.=

拉咗個fd迷年十同雀

掛住

下雨天總掛念美月

美月去到邊都掛住乃 真是個好女仔

你fd幾有眼光

老餅

見過既手腳最細都大學生

禾啱岩攞兒童身份證

禾蘋果公煮

白石先輩

想要呢d同事

同事得肥婆同阿婆

點解呢啲仙女要俾我見到

我日日寄圖俾佢，知佢鐘意啲咩

想俾你見識下我老婆有幾靚女

年十真係冇得頂

男友力MAX

Lo pauls 點解你食嘢都咁靚

你都真係幾廁

咁啱嘅，我都係今日攞

乃po手足個個有女結哂婚生埋仔女

若月走咗，若月軍團咁就冇晒軍紀，湯匙擔當唔揸湯匙，反而揸住牙梅把刀同豬尾支叉

係twitter見到呢set圖

箸くん箸くん

Lo Paul

我有禾白禾花

做咩無啦啦洗版

積存咗好多掛寶圖

完了

成日偷影我老婆

嘩 Yoda 妳 「恋，したい」咪搵我囉，想幾時拍拖我隨時奉陪

你個frd幾識野

唔係平時嗰度?

我都係咁話

呃你班毒撚咋，做左禾老婆la

身在法國都掛住手足

Good girl

禾楓大粒墨時期

個心口腫晒

個個都係你

sor

請問有冇人知第幾集

應該工事中第5集

謝巴打

肥豬

乃po google 系統

搭單問 有冇手足記得唔記得係牙白定松村介紹鹽醃三文魚係邊集 突然醒起想搵返個牌子上rakuten買嚟食

thx bro

好勁

呢集係工事中前期揀個mb做自已想做嘅嘢好易搵

btw乃po有愛

今日睇呢集嗰陣笑到仆街
乃班為食鬼聽到7舊即刻主席我要求點人數

玲奈

禾玲奈

幾鐘意睇係乃入面嘅玲奈

玲奈真係好適合乃

肥秋為數不多嘅一步好棋

都係木板

睇緊嗰集工事中有玲奈

冰集

真夏同咸濕佬工事中未公開

呢啲嘢，抽得多自然會嚟。嗰個「豪華轉蛋」卡池，我大大話話抽咗幾百張轉蛋券嘞：

日本妹堀未央奈

回不去了

昔：堀未央奈
今：堀未共奈

支那網紅

永遠不離不棄

一生只愛堀未央奈

想買2個立牌 仲要搵人夾

那有錢

冇錢，但好想買推巾生死

人見人愛与田祐希

買

佢真係好 bright 好 bubbly,有佢係度真係超好氣氛

佢入乃應該都教咗mb唔少嘢

今日第一次揸琴

賀喜

隻手仔一定好滑

等睇repo

新婚さんいらっしゃい! アイドル乃木坂46のメンバーの姉は実は恥じらいゼロ妻!
▽大阪府大阪市～妻の妹は乃木坂46のメンバー!妻とのデートでアイドルからご馳走?

邊個成員

邊個大阪人有家姐

松村

1.インフルエンサー
2.制服のマネキン
3.命は美しい
4.シンクロニシティ

MC

5.図書室の君へ
6.君の名は希望
7.サヨナラの意味
8.キスの手裏剣

MC

9.4番目の光
10.トキトキメキメキ
11.ガールズルール

好得意

禾松

聽講禾松同佢家姐成個餅印咁

又16單問過北海道人未

真係呢...

hang機

一美

究竟邊個叫佢做 idol 咁樣玩尻佢

老實講 係真係要聽佢廣播 知佢中意乜講過乜咁搵話題先得

反豬尾

岩岩握完珠尾 QQ

d皮膚有冇好返？

我嚟緊都有3張琴

正正常常
又冇差到我會覺得佢皮膚差或者厚妝既

不作死不會死

體驗下炸

睇拉打預告見到寶寶

咁就真係要真愛先得喇

無奶奶

想知16單邊個C

蘇師傅

做咩咁傻買3張
慳返2張支持下美月寶寶好過

金川

搭晒膊頭咁知咩事咩

同佢講返幾句俄文有冇得諗

寧願永遠都唔唱呢首，一唱就諗起佢

手足做乜唔應機

做咩唔諗講先入去 佢會講野算幾少有

諗左。諗住單純我話終於黎握你了 以後繼續加油咁啦。但望住佢無表情既樣忽然講唔到野

因為成日聽人講好塩
我冇諗過佢會講野
佢答返我之後我疾機

係你問題

我明見到靚女唔識講野嘛（並不

我上次想同佢講係香港睇高達nt見到有女仔睇
因為佢sr話過自己去睇明明係平日但隔離都係西裝大叔
點知我講到香港睇戲佢打斷我 原來海外都有戲院睇高達
我果下都比佢打亂左

我毒L怕醜

偷牌要坐幾耐

香港上空仲會有重高達mk2飛，仲會填海起新大嶼山，入面收埋咗部盟主高達

要幾多券先講到

又谷=_=

与田個牌好細

太大

佢工事中早期連節目名都唔記得

有啲網紅feel啦

OL好女人

就快抖唔到氣

心配香港
感動了

口花到

佢平時一定氹到啲女好開心

人生然家

新gif

95搭8喎

有勇氣

睇唔明係咪我問題
推主上一個握咗清宮？

大佬得5秒想我點答
大家開開心心算啦

擔

好女人

巴打有本事令佢應你一次，足見巴打絕對係個靚仔

咪玩啦 見我矮柒毒可憐我炸

又靚仔又日文巨

我肥宅冇人權

美月ig story入面，久保真係好仙

与田祐希 11月17日（土）インテックス大阪 個別握手会 第3部 欠席のお知らせ

Welcome Welcome 相當興奮

神射手

仙女下凡

陰公，美月被屌打

橋本

乘機反月

久保太屈啫

開心些牙
話說依張卡啲語音係國語(?)講 "加油加油"
聽到嗰時呆咗陣

禾橋

使唔使谷到咁恆

又係當自己ig咁玩

難得有得玩，仲唔玩夠咩

其實點解規定唔開得

member]牙喜 第五部一張
我：はじめまして上次工事中既魔術好搞笑
喜：真係既？多謝你呀
我：加油呀，會一直支持你的
喜：ありがとう

話說隔離就係禾醉愛的牙咩
就排到握牙喜個陣我望牙咩望到入哂神
可惜今次抽唔到牙咩
不過比我望到成分鐘我好滿足了

題外話
出到門口有條友冇啦啦問我今日握完邊個
咪同佢吹下水囉
佢冇啦啦係個袋拎啲生寫出黎
我望住佢，以為佢送張比我啦
點知問我覺得啲生寫點
原來問我買唔買
一睇就知唔係公式相
想氹我落搭
我即刻話身上得幾百羊
佢都ON99
[/member]

開咗仲邊有人科水睇mail

我睇翻係3～5部都射波 你老婆係冇一次唔射

松村依家開左ig好似多人留意左

好明顯係關送中唔關ig事

唔通係新衫

朋呢張根本佢先係男友

可以同d イケメン私聯了

一陣有癡線佬dm jj圖俾mb睇咪仆街

咪u囉

原本心郁郁諗住試挽下揸手仔
都係算了

らじらー有音b

你似啲

dm問佢可唔可以一齊睇漫畫

試下啦 雖然我都未揸過

水炮槍射9你

試 一定要試

想私了

依啲純色hoodie 好難知新唔新姐

唔係件俄文同石原周邊應該係新

中田さん「俺は冨樫先生のハンターハンターとみなみちゃんのブログはいつまでも待てる」
#nhkらじらー #乃木坂46

Diu

睇完人間失格 依家聽

有冇手足有呢張馬拿豬嘅原圖

大原櫻子尋日同牙白去食海膽鍋

把聲真係好好聽

乃木のの
来週で梅ちゃんがメインMC卒業
次期MCは誰になるんだろうな？

第347回 2019.11.24.O.A. 予告
全国の乃木坂46のファンの皆さん！のぎー！

次回の予告です！

岩本蓮加さん

梅澤美波さん

阪口珠美さん

です。

なんと今回で梅澤さんがMC卒業となります。

同期3人で梅澤さんのMCについてたっぷりトークしちゃいます！

『ふつうのおたより』『自分をたっぷり甘やかそう』もやります！

今回もお聴き逃しなく！！

係咪賀喜做？

接下來就是第三部咯 有這麼多人來好開心♪
如果很多人跟我說記我的名字記我的名字！珠美的腦細胞就會被用掉啦 ♪
珠美慢慢會記的 ♪
帶了名牌的人珠美從心底里感謝！

珠美

4期啦

好正 等睇合照

笑得好q

珠美：收皮啦 成日要我記名 唔撚想記牙

咁48應該都好多
卒咗個班應該都好多misa7仔個啲

抽到

真修飾level 10000
根本就係呻緊

究竟邊個會更新先

🚬

老鼠仔

腩琴日更咗

宣傳用

用日文都同人溝通到

牙雀係酒店訓

Q到

根本用手語溝通

買兩盒平D都明

直接唔買今野份禮物

又想點 咁qq

次次聽星探都好想笑

聽到聽揸油揸油咩心情都冇，講日文唔好咩

12秒粉色方塊4倍。。。都唔知用唔用好

翻歸開埋AbemaTV 雙開

期期都係咁 技能=雞肋

真係明架喎

羅生門

仲有無其他link

開番了

雀好QQ

想同牙雀生個健康既BB

醉左

2期老人隊

呢兩條友實好嘈

塊面尖到

12月14 15

真，我幫七仔更新ig個時望過吓dm，好多碌鳩

你有7仔，俾掛橋我ok?

希望手腳早d歸家睇工事中

好不安

你做id已經無位放禾掛寶

點人數未

等多29日就改得，最多唔要工事中呢三粒字

希望手腳安全

咚

肥月

真係好似啲節目咁

化到肥月老晒

臭把聲

未整：20歲
整左：30歲

葉月真係好好笑

うんま

秋元劇場

準備搞事

短劇無字幕搞唔掂

淨係聽到禾白嘅對白

淨係玩屎

尻到笑

淨係見到真夏已經想笑

我係咪睇緊秘湯ロマン

乃木坂苦笑中

教壞班細路

呢架車車速好快

屌設樂

OL

秋元劇場品質保證

忍唔到笑

準備開乃木どこ應該由1好似睇定調返轉追

*開始

禾覺得由頭睇落去好啲
利申：禾自已係由頭睇

跟

牙堀以前真係好可愛

曾經迷堀

可以睇住乃嘅成長

今晚實在冇心情再睇乃
潛一晚水先

可能落地就捉人

返工過海經紅隧有冇得諗

出去幫手既手腳小心

坐得佢咁仁

仲飲

去台灣咪算 去乜鬼支国

禾音

音驚嚟緊新活動有三張SSR

咁快有sing out打

臭臭同美月寶寶鬥更IG

估唔到咁快
Overture掉晒啲石落海呀

臭臭輸緊九條街
唔落力d點得

美月一開波就真係開波 點夠打

細d我都ok

牙堀公開處刑松村

中國松vs 網紅堀
平手拉

都是紅底

7仔畢業後我不斷加推其他mb，但臭臭再咁樣越嚟越蛇精樣，我可能要考慮棄推了。

between，點解臭臭叫做臭臭？

用送個張十抽券中左 正

預言推斷post：

今日upate嘅台版乃木戀一週新開game畫面。

今次一個四期生都冇係因為之前嗰張係四期only，都好合理。

仍然係一期生佔多數，但考慮到始終係主戰力同埋走吓一個就冇一個，所以都好正常。

二期崛北玩晒，亦係好正常，唔係得返臭臭一個，營運已經叫做畀咗面2期

但三期寫真雙妹嘜掛帥加埋後排久保亦好合理 (sorry牙梅，乜嘢三期四大天王其實一直只係民間畀嘅虛名），但最估唔到第四人竟然係珠美唔係桃恥，暗示嚟緊官推換珠美上位？難道巴打成日講嘅25單珠美入選拔不是夢？

大膽估計25單，選拔幾多人我唔敢講，但福神人數會係破紀錄嘅15福神，就係呢度12人加埋24單四期三人組。一二排同圖片一樣，C位就係白鳥WC，而25單亦會係白石畢業C！

唔會雙C畢業啦
畢業一定係個人C

浴衣好正
之前個pool唔中飛鳥

果3件4期咪掟去3排
畢業c都要同人些牙
你不如話禾白禾鳥雙卒業c

開盤 白白第三排畢業c

我今次你event無用過石

諗住抽下新卡嘛

送個十抽抽中就儲石算

好快有送100石啦
今次event燒左幾十石入頭4000拎賀喜

請多多支持禾堀

小公主如果夠命硬而家應該可以好似日奈G咁霸個老屎忽位

套制服變左長袖wo

姐係25單有排等?

禾咩

最左果個女仔靚到

我全都要

隻腳仲靚

想奶

Sor淨係可以俾臭臭你

記得睇返乃放鬆下心情 長期作戰

腳指甲污糟到

我想要牙白

奶番乾淨

婚前最後一J

原來六千先有阿咩...

啜乾淨佢

琴晚最後兩個鐘掛住睇直播跌咗落6000幾

慘
不過好難唔睇嘅

仲有今泉

為左泉泉買了

可摸耳upload埋

有maaya 買了

My泉泉

乃po老豆搵仔is watching you

五妹

要mark低了

呢句真，我係彼氏期間衝晒八個故事，本來係想搵啲心靈慰籍，結果越睇越傷心，全部都係無厘頭畀人飛或者無端端要分手，越睇越傷心

牙喜三眼皮

諗起阿花個企畫

咪臭係 long d唔得咩 係都要分
不過至少優蛋同隊長最後都有返啲「甜」冇咁傷

牙喜又笑馬嬲仔

發夢返奶谷發
而家加密都冇用的

my waifu

不要說了

廁

my only wife

講起上黎已經成年無開過台版乃木戀了

有d咩新野玩

乃po兩大廁佬

sorry poly 仔

你當阿侵 工事中 同 廁哥流架

推二個都叫廁...

最愛嘅始終都係yoda bb

有野要幫手先上黎講
有出去發夢唔駛周圍講的

禾係屋企有感而發only
希望有埋大手足mon乃po

po 返乃算啦
呢個政權連和平表達都容不下
行街都要遮遮掩掩 安全啲好

牙櫻

乃po都係得閒點下人數睇下工事中啦

追到乃木どこEP4 白花個樣真係冇乜點變

白白眼袋深咗

花花應該都有

1年前訂花花寫真，唔覺意中咗亞馬遜prime陷阱，無端端要比多4千幾Yen，好肉痛

即是咩

白EP4已經

花花心口成長史

花一開波已經好搞笑

禾白入乃都19歲啦
花花根本係俾偶像拖住嘅諧星

免費一個月Amazon會然 一唔記得cut就自動續一年plan

有得 skip only

自用左amazon global直送到屋企 一早cut左prime

美國去 cs 嘈下有得pro rate 俾番你。。。唔知日本點

我自己有join 開 Amazon Prime Student
月費好似250円 only
因為一年都去好多次日本 呢個plan可以免費去便利店拎件
喺香港就用佢送嗰個免費加急送去集運倉再buyandship 運過嚟

根本唔洗join 住日本個個月都買野就真係抵既
基本上書同cd 國際直送就得 又唔係貴
有時買5本/5cd free shipping

prime日本本地free shipping 集運都要錢又要等佢某d日子先出貨

入坑冇耐我都係用日亞 直至海X打手進場

自己買到既都自己搞掂 出去拎時間車費都係度
webshop野就真係搵海X 自己轉運都唔平

海X係一種信念
而信念係bulletproof

Lefty hand Cream 團購20幾張碟都係搵佢幫
第一張cover 嗰陣個巴打逐個約交收走左唔知幾多轉

global得傳統送上門 唔係成日喺屋企要再約
用集運有得揀去box拎
btw 海X打手全面進場

用開間平集運停左日本倉 遲下如果握手啲廁碟都唔知點好

唔知一般咩價位 禾集運同開buyandship
代購就開X

Buyandship用過一次 日亞3張cd加2張poster特典用鬼死嗰多個盒裝住 集運收左我三磅運費

後台休息室潮文召喚

我係日馬買到嘅就自己買，其他就海X

應該要放返條link置頂

想睇

求link

cls

三槍𠱓飯食

係俾偶像拖住既全能型artist

除咗煮飯

煮飯改善左啦

各位今日可唔可以高抬貴手推慢少少

掛寶圖海

愛掛力浦頭

Twitter見到

髮線高到牙

多咗6話告白後故事

仲有畫畫

一生画伯

無知一問點解蘭世叫牛肺 ererer叫ererer

真的嗎？

利申唔識日文

推下post先

原圖係呢張 但有粉絲覺得呢張圖加咩字都好有feel 所以自製左 仲有呢啲

又幾有海報FEEL

ok

我仲諗音B咁紅嘅咩

巧失望 原來呢輯靚圖尋日矛人Po過

等緊你po吖嘛 費事撞車

呢個頭得意到

#乃木坂46舞台25時間メガ放送 記念！#乃木坂46 出演メンバー全22名からのメッセージです✨

#秋元真夏 さんMCのトーク番組「演じるということ2」も放送決定！12月13日(金)午後10時から丸1日以上、乃木坂46出演舞台＆特番をまとめてお楽しみください♬

白石麻衣さんのかわいい所を松村沙友理さんが教えてくれました！#褒め坂 レポート！😊😊😊😊

長腿

禾mai

早上好♪ 跳過舞後，頭髮亂蓬蓬的～

昨天工作人員給我們買來了披薩吃喲～
披薩的話我最喜歡照燒雞肉的～！好想辦披薩派對啊～ 那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

七

其實一入亞馬遜已經取消prime，有朋友都試過取消1年後又自動開返。
因為自從上買完優蛋本書都無入亞馬遜睇，轉咗status都唔知。
半粒鍾前收亞馬遜email回，話會退返5千yen，又有彈藥訂美月本書

隊長呢

臭臭呢

misa呢

會否太正

啲i道咁鍾意踎

牙咩
如此完美的女孩

愛咩力

迷音力

一人政黨？

Call緊禾team人上水

青好廁 個名咁多女女

好漂牙 好珍

多過愛楓力

首推多過

我真係乃木坂第一顏

楓軍蒲頭

愛掛力睇黎要推多1000個lo

人妻！口味太重。who is 臭臭？
日奈，葉月，梅，楓，幾時到你哋出

流浮山200刀手到先，定你team人到先

精銳部隊 人比較少

你team人係咪被困係海天，駛唔駛禾地營救

唔該想問有冇媛

G媛去左好安全嘅地方

都唔是第一日嘅事

我名

個幾月前仲係得牙喜

集結守護孩子成員

禾都係孩子嚟架
守護埋禾牙嘛

禾=終身會員

你又bin間度鼠出嚟架

守護孩子總幹事

禾地守護孩子牙

收到wind 你二期卧底有粉紅色手帶

她只是個孩子牙

臭臭咪阿堀
阿楓出我實買

CP狗表示

愛掛力仲唔爆po點1001

惹人犯罪雙人組

吊打

你買唔買你老婆同美月寫真

真獨立

Assemble

禾乃po黃伯，會保護年十

音獨 以為你講緊其他MB

牙音d相好鐘意嘟起個嘴

機會黎喇飛雲

哩個po爆就直接生日po啦，無心推多個1001

個幾月夠佢加推成個乃團

如果搶唔到1001呢

順其自然啦

feel到你成個人好灰

睇返掛寶開心返

高中生若干 重唔係幫你度身訂造

你點知的

大陸網紅無乜興趣

下個Po記得加番美月寶寶寫真集落po頭

禾堀呢

你提

提左

咁多正野好難唔加推

青唔識貨

一姐咁快無賣點，要開始sell濕柴

大過禾鳥

完美版飛鳥

日本妹竟有如此美腿

俾d時間
當年日奈子都係ipad黎

好似平手都著過呢件大波冷衫

好地地一套衫俾你地講到咁鹽濕

I ❤️
掛寶

男人唔鹹女人點濕

後生女D P相技巧真係好過D老野好多

街坊版肥料

吓？

雀>一姐
不過一姐都好撚正

【ch1/あと5日】24(日)よる10時～ #乃木坂46 #鈴木絢音 の「そら気分～ヒコーキに会いたい🎈」飛行機の“メカメカしてる”のが大好きなんですと満面の笑みが満載の60分✈飽くなき探求心と好奇心…

イケメン

你係咪唔夠音B男相咁型所以日提夜提

32a

れんたんたん れんたんたん

p到認唔出

因為愛音先成日提

我都愛

仲以為臭堀

屌打臭堀啦

997

998

999

1000